睇見班保皇狗，隱性五毛白票狗失業，我真係笑撚左出黎。

你班隱性五毛白票狗真係要縮番入保皇黨個西度啦，咪撚死番出黎獻世啦屌你老母。

無左區議員，平時可以仲有咩做

奶共議員輸左都可以係地區工作，共產黨大把錢養呢班狗

隱性五毛白票狗講兩句啦

笑撚死我啦